有冇人同我一樣會入CCTVB post扑晒班撚人

成撚日開埋D追支那劇post

得閒就入去block撚晒班撚屌

其實CCTVB拍唔到好野 追支那劇都唔怪得佢地

利申 冇睇CCTVB好耐

咁都唔係去吹奏佢地＿